中年漢三度向梁晃維吐口水襲擊及拳打一學生胸口 判120 小時服務令

現任中西區區議員梁晃維去年與一班學生在港鐵葵芳站外派發「三罷」宣傳單張期間，遭一名中年漢三度吐口水襲擊，其中一名男學生更被拳打胸口。涉事的中年漢早前承認兩項普通襲擊罪，西九龍裁判法院主任裁判官羅德泉今日（14日）判處被告 120 小時社會服務令。

搞到我都想去吐口水同掌打藍絲添

拳先啱